我地而家需要既係法律戰 唔係勇武亦唔係文宣

打記者 違反基本法新聞自由
打議員
挑釁市民反洩 未能保持專業操守及政治中立 失職
違反武力指引及警察通例 （無委任證）
封路唔比去 非洲禁錮及有意圖謀殺
今晚擅闖私人地方 要住客屌先走 全部唔跟指引

根本係要成個警務處連 保安局及律政司 加特首一齊告 佢地絕對責無旁貸
強烈建議搞一個世界支援反送中基金
支援香港既律司費同請一個好既大狀打 贏左既話絕對能夠打擊政府
絕對唔可以比佢地做既咁既野無後果

我地要以司法打贏司法還我法治之都！

重申 我地無提及港獨 請3毛唔好係咪都將港獨帽子扣係我地身上

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

絕對唔可以再比呢班中學雞程度都無既人揸槍

推啦屌

求律師和法律L

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

我地只需要一個世界基金戶口 有錢就請外國超級大狀打到佢地仆街. 但要有個有公信力既大台開先會捐

點解唔可以同步
無衝突嫁喎

重申 我地無提及港獨 請3毛唔好係咪都將港獨帽子扣係我地身上

咪醜化獨立，獨立有咩問題

推

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

呢個都好

推
但可以做到
法律撚請入

認同要打司法戰但係唔好忽視文武
唔好對司法有咁大期望，大部份法官都係紅底
香港係有司法有法治就唔使搞到今日咁

200萬人並唔係因為港獨而上街 請勿以自己想法諗其他人 獨唔獨係後話 我地係因為反送中而上街

無謂比藉口其他人入

推
唔可以比警察治港發生

[有片] 林卓廷撚到個白衫自爆話係"圍堵行動"

文宣材料

警察明圍人，唔俾人走

之後非法進入私人地方搜捕

技術上好難
技術上行動有好多觀點都係警方專業決定
冇人challenge 到

如果用個結果 (eg 記者受傷)去打，未必會buy，但可以一試

我哋有咁多片
都唔得？

委任職 武力指引 全部有條例寫明
加上多條片段影到係刻意打記者 所以唔需要個別警察告 係告成個政府

只要佢解釋到行動基礎就得
一路睇live，佢由藍旗開始當成個沙田市中心都係非法集結
當然各種結果只係行動未夠完善(狗口吻)

反而集中佢地程序失誤會大勝算，不過有機會會唔受理叫你去監警會

告尻班仆街冚家鏟

告左6.12先
因爲佢6.12後已經解釋左，認為自己合法

另外比人扯jj個個警員嚴重違反常規執法 以嚴重傷害他人身體及性侵犯示威者 警例無容許執法時可以武力對待他人性器官 入撚硬 對上一單係好好既參考 個官都話有絕對優勢入

而家就睇下香港嘅司法獨立得返幾多成

我睇過張相
最好有原片

因為依家狗官presume示威者不可信

20%到

社運來講

push

why not both

警察漏口請包圍行動 多段片段顯示警方無意讓示威者及徒人離開 聯同港鐵停下駛 對於請示威者離開說法絕對不合邏輯

唔太贊同
律師如果依刻仲想收錢 未免太過分

有意圖禁固

你要明白呢個世界係現實. 同埋請外國大狀唔會講心

好多副本，大家除便入

學到大劉咁請刑個咁撚勁既大狀 政府即跪唔告商業罪行 根本政府係恰鳩你香港人唔識搵勁既大狀

佢有講過已經比多次warning所以依家係驅散及拘捕行動
佢可以合理化所有行為做拘捕行動
目標係邊個馬後炮就得
or 在場所有人

我知有少少難聽但想brainstorm 下佢會點打

我地有楊岳橋 李處銘
一堆大狀啦

清洪投左共 無理由比錢佢洗

說個笑話
獨裁政權有法治

律政屍 : 我話唔起訴，吹咩

你見唔見大劉請既係咩人？ 如果大劉請既係楊岳橋佢地 政府會即跪？

如果法治都輸埋大家可以掩住自己良心賺大錢移民

對唔住巴打咁重要既時刻我禁錯負皮罪該萬死
推啊

認真post要推

有大狀接 我一定捐

可以做，但要有心理準備
法治都淪為政治工具之後要點處理，
到時好大機會係要框架外尋求解決辦法

贊成告一哥/政府，告個別警員應該無咩用。
成日講依法治國，我地就依法控告一哥/政府，要佢地知道佢地既行動係有代價。

搵到勁既大狀就最好，不過應該要好多錢，預計會打好耐？

如果係d 唔太勁既大狀，但係肯為人民公義出頭，應該會聲名大噪？

利申：法律行外人

吓?乜香港仲有法律嘅咩?唔好玩啦!點解咁多人正平㗎

有得直接告警務處
利申 唔撚識

告政府

我知你想講法律好重要
但唔該唔好話文宣唔重要
文宣同法律一樣咁重要

點解泛民咁多大狀，冇一個出手告政府？

點解推送中個時得大劉敢請個咁勁既大狀黎打 其他就正係識反對？
要錢要時間 佢地負擔唔起

相比黎講
始終文宣做左太耐 相反法律行動就無

自己本身係律師，唔洗律師費啦, 只係付出時間

推 一定要告

喺一個已經唔講法律嘅地方講法律?

政府有公帑做black up 請最好嘅大狀team拖你 等你負擔唔起 法律面前 窮人含撚

咁你係咪想認輸？由佢地做完無後果？